燒山：我認為三峽大壩係唔會冧既！

燒山預言：
1 中共長命過蘇聯73年
2 唔會有WWIII
3 支那咖哩唔會開波
4 三峽唔會冧

.

多謝蕭生

唔記得左佢舊年講過中国經濟十年內唔會玩完

燒山：中國經濟十年內都唔會崩潰

係時候入手午餐肉

聖經記載，摩西多次勸告法老王停止迫害並釋放被強行奴隸化的以色列人。極權統治者法老王屢次出爾反爾，還是沒打算真正放過以色列人。最後迫到上帝用十災天滅埃及，法老王仲死埋個仔。

近年某国死心不息要搞死香港，殘害百萬香港人，最終爆發非洲豬瘟、武漢肺炎、蝗災、四川雲南地震、北京肺炎、被周邊十國圍堵戰爭一觸即發、長江三峽洪水，數以億計的国民受到威脅，甚至連沈睡50萬年嘅黑龍江火山都開始甦醒…

你地話唔係天譴係乜L嘢？?

我都認為唔會冧

三峽大壩能抵禦兆年一遇滅絕大洪水

三峽大壩抵禦到洪水抵禦不到燒山, RIP

今年就係兆年一遇大洪水

多謝燒山

三峽大壩工程技術咁高超，冧唔到既

固若金湯 冧條毛

好驚支共搞燒山

其中一個預言中 芝麻國就 pk

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動